部電腦郁到少少主電線, 都即斷電, 又鬆鬆地

係咪通常砌機都有呢個問題?

我部主機一撞就會hang機

似係你個火牛插頭比你屌到鬆哂喎

same

換牛啦

我都係

係咪用緊hhd
我之前未換ssd
撞一撞就會死機